銅鑼灣燒到樓上喇

快D走呀

唉終於出事

出你老母事
消防即到啦

要救嘅點解要放

都講過好多次要手足留意附近係咪有民居

唉，又一件垃圾可以玩單機

下次手足真係唔好再係住人嘅地方下面出火魔法，真係有機會出事。

cls, 放低個火頭自己又control唔到，燒撚埋上面民居就真係仆街

終於有人講人話

藍絲唔好燒鋪

黑色五毛警告

唯一原則
唔好傷及無辜市民
記住六七暴動點輸

帶風向打靶狗一隻

請善用不推文功能

冷對待

focus中大

拉

中大唔比人打到咁

點會十八區開花

場火係警察同政府放出嚟

推呢個

拉
警犬轉移焦點

請善用不推文功能

冷對待
場仗未打完，唔需要而家做檢討

focus中大各地

「請善用不推文功能」場仗未打完，唔需要而家做檢討，focus中文各地